{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075484?place[place_type]=GID&place[gid]=1075484&place[latitude]=37.4622681114&place[longitude]=126.3693770214&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 왕산예림펜션"
    },
    "text": "王山イェリムペンションは王山海水浴場から5分の距離に位置し、波の音が庭まで聞こえる快適で快適な空間です。 ここは家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごすことができる場所で、バスケットボールや足球を楽しんだりバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ただし、予約時に人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えたり、ペットと一緒にいる場合、入室をお断りすることがあるからです。 未成年者の場合も同性または男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00で、正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での肉や焼き魚、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ただし、Wi-FiとIPTVは客室で自由にご利用いただけます。 周辺には様々な観光地があり、遊びに行くこともできますが、乙旺里海水浴場、実尾島ロケ地、仙女岩海水浴場などがあります。 客室は、基準5名から最大8名まで宿泊可能で、駐車も可能です。 バーベキューを楽しめる装備と駐車場を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "王山イェリムペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "王山イェリムペンションは王山海水浴場から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "王山イェリムペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "王山イェリムペンションでは、バスケットボールや足球を楽しむことができる場所やバーベキューパーティーが楽しめるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。ただし、最大人数を超えたり、ペットと一緒にいる場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合も同性または男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。直火方式での肉や焼き魚、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやテレビは利用できますか？",
            "answer": "Wi-FiとIPTVは客室で自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には乙旺里海水浴場、実尾島ロケ地、仙女岩海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "王山イェリムペンションの宿泊人数や駐車場はどのくらいですか？",
            "answer": "王山イェリムペンションでは、基準5名から最大8名まで宿泊することができます。また、駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 525
    }
}